林作依條友學人玩你問我答，但係就十問九唔答

唔玩得就唔好學人玩啦
問10A,佢老母同隻舊鞋就扮睇唔到玩春咩

未撚識規矩學人玩你問我答

林作除左腦殘 仲有眼殘，師兄體諒下

我是林作 我做保險 你問我答

見到都反胃

想係連登揾客

經典重溫
作作喺媽咪面前展示男人氣概
大個仔了

呢d垃圾你expect d乜

大6C喎

老母叻 老母有錢 老母養足你30年
唔係你老母你乜都唔撚係啦 你番緊劏房洗緊碗昨
竟然唔聽阿媽話 夠膽就自己搬出去捱下

咁公道啲講句佢唔係冇答

我錯了
等緊佢答10A放到幾多隻手指入去

其實你點知佢真係林作

你追吓個佢post先喇細佬